萬寧呀婆單野個個未審先判

上完法庭都叫未審先判